一係咁啦

Cc台 同 波台 各派一個人出黎隻抽，邊個然左邊個話事，大家話巧吾巧？

咁ching想派邊個

派邊個刀得啦，班友刀吾做運動既

小妹一個都打晒啦

一槍gg你啦要做運動

派波台巨人 他首ok？

我拎個足球出黎都省撚死你啦柒頭

哇 嚇死人咩
波都省死人
有冇案例啊

不過我唔會槍殺動物
會打算送你去愛護動物協會

講到好似你真係有槍咁

點會冇槍啊
周街都有得買啦

救命 有人傻撚左

柒少陣啦

Cc台班噴精甘勇武 禾地邊有手足夠打 巧京牙

CC台有軍火, 波台典夠打牙 = =

足球我不懂呀

青頭仔😂

啊叔你講緊咩啊
又話人勇武 又話夠打 又驚
病向淺中醫啊

咁你係咪打呀